[繁體支那］想問下個兩架係咪台灣ubike來架？

班繁體支那人咁撚賤格既
丟人地架ubike去條河度
真係無愧對繁體支那個名

我地香港就唔同呢
世界一級都市
先進繁榮高收入
唔似台灣d鄉村地方咁
人既素質又高
我相信我地香港既共享單車絕對唔會出現呢d情況

連環相撞

台仔真係柒
單車都唔識踩

台仔

agger

[曲] 香港一定唔會咁樣，一定只會係大陸先會出現 [/曲]

你同我個名

台灣都係咁啦
有名你叫繁體支那
d ubike一定成日俾人偷零件

台灣人真係好撚柒

華人劣根性

台灣人不嬲垃圾開
扔UBLIKE去沙田

其實有冇人諗過租單車鋪d人做既機會大d
D零件偷黎真係值錢同有用咩

我地宜家屌緊台狗
你講咩單車舖

得啦得啦 再應就曲變膠

明明就日本

一時眼快 以為講緊香港單車單野
自吞一打膠